班IDOG成日講安全 係咪個個都用數碼通

聽講用IPHONE因為要安全
係咪真架

真係口裹說不身體卻很誠實既例子
如果我係IDOG就真係即時轉台啦 咁唔安全

樓主又引戰，smartone呢啲貴價貨an機用戶邊會用得起

上台都有分貴唔貴價? IDOG真係咩都分級 咪又係百幾兩百幾 差得幾遠
BTW好欣賞班用IPHONE真係想安全既用家

但其他IDOG 快D轉台啦

無限plan

電話唔係ios就係android，你又分派？

大家用緊數碼通既咩plan?

係啵柒咗sor
無限plan too

2018年呀 咩係戊戌年呀

中國文化入侵 香港係用新曆

報個價幫下你D隊友啦 呢個POST班跑數撚可以入宣傳下 比番個好價巴絲打

iphone生產都好似係蝗國組裝
我都好撚憎蝗蟲嘅
但都唔好咁上腦啦
保重身體

留返同連登法官講

樓主私隱同安全都未識分

sorry呀 要你失望

講開smartone真係幾好用

多謝樓主幫數碼通賣廣告

用緊csl.嘅idog唔敢出聲

Lunar new year 有咩問題
剩係得中國有咩

巴打個wallpaper好靚

我知 thx
不過有時有需要睇農歷

可唔可以分享下個wallpaper

屎為契弟果然係虫国人，中國文化佢撚識咩

咁日本都有抖音啦

抵制支那，人人有責

澳門 SMC

用愛立信,都唔用華為

從來唔貪平用支那移動同垃圾三

所以從來唔用人臉解鎖

隻火星狗又潛

用農曆有乜問題
農曆又唔係中共發明
香港幾千年嚟同中原文化接觸係事實
日本都過新年
唔通美國獨立又掟埋英文落海
每個國家一個舊法好唔撚好

樓主點知

個邪惡熨斗我 block 咗好耐

hkbn 自由鳥用smt網絡算唔算？

hkbn 都係smt

點分邊個Plan

真無限定點？ 村屋上網求救

依家既真無限都已經唔係真
全部都有fup限制

村屋如果收得好用個sim卡router 都得
不過延遲明顯比用固網大
所以如果打機都係用線把啦

我用緊family plan,有張卡插router都用到,無打機,但追劇都OK

呢個post咪就係Sales開架囉

用smartone但係照用wechat joox qq果d咪一撚樣

認真問，smartone有咩特別？

唔係用華為設備

得佢無用？
用左數記好撚多年，上年俾佢撚狗續我無限要400幾，轉撚左hkbn貪佢都係用hkbn network

iphone

打算用成世數碼通

好似得smartone個網路無用華為,HKBN好似無完全租晒smartone個網

唯有年尾完約返smartone

hkbn一啲數記一啲中移

木女
樓主窮an狗？

用Birdie同HKBN先窮

狗都唔用啦

睇下上面先，有唔少idog都用緊Birdie同HKBN

iPhone產地係邊

China

Child登咁多小朋友
用唔iphone用平plan不如咪撚用啦

Iphone同android嘅分別都係每個月差幾百啫

個post其實冇乜意思，因為唔係用smt嗰啲根本唔會入嚟

smartone唔會咁笨,租晒D頻譜出去比人,比機會人地用低價同自己爭生意

唔關事 HKBN租返固網比佢 佢咪一樣低價賣1000mb

個個都po,咁我又po下先

但smartone同HKBN係同一個地方,smartone可以收爆,但HKBN收得2格

屌你，搞到我都想轉smartone，我見又唔貴，先貴30蚊有無限均速上網

SmarTone 唔係用華為server ？

入到黎一部an機都見唔到

hkbn有啲plan係用中移動

HKBN 好似都係用數碼通

用Ericsson

呢個post係for idog，醒下啦

Ericsson呀

租數碼通,都有租中移,要睇清楚plan個T&C

只用smartone

msg sent from huawei nova 3

得3G

4g晒電啊

利申屋企用緊56kps

冇計啦，因為個部係華為

唔巧再政治b害喎地華為

Hide Blocked User - Dudu90Kg

收得好既話4g比3g慳電，所以唔需要set死3g

聽講係發射站問題，4g會一路搜發射站保持4g

其實我smartone老約，最快得7百幾kps, 不過無限

東京鐵塔

點解個個都以為smartone係用華為

無限4G

Btw 我地smc 用家仲要唔好同csl 3 中移動既用家有任何溝通
否則數據站到個邊一樣係huawei

CMHK

做野要有大陸卡

已經唔再安全

我都物色緊一部後備機放張大陸卡

成日話安全但唔用 linux

大陸機都得，反正用CMHK都已經唔安全

呢張野有時會變3HK

其實係咪曲線叫人自貼wallpaper post咋
樓主有創意